［童年回憶］勇者泡泡龍online

好想再玩返
但收咗皮

有玩

收哂皮

好想再玩返
最慘連私服都冇
明明好好玩
尤其是個闖關mode

好想玩

人生第一隻玩嘅online game 每次入boss都藍mon

我呢五年都有上官網睇
睇下有冇機會開返
但次次都失望而回

人生第一隻用到外掛既game, 無限蜘蛛俠不是夢

我已經唔記得蜘蛛俠係有咩特別啦

進化版小飛飛

呢個post同跑online個post真係差好遠

岩岩睇番d片

諗起果陣玩仲係小學雞

好廢

都好懷念

超級懷念，玩個陣仲係小學4年班，但仲記得某啲以前一齊玩既朋友，會唔會搵得番呢？我依稀記得有個人叫"秋映"。